未來人 歐聯4強戰 利物浦輕鬆總比數6:2 贏皇馬

沙拿入4 球

7:0

你串鳩牙朗廢？